［學術］如果我要斟暖水

我應該先斟凍水然後再加熱水

定還是先斟熱水之後再加凍水呢

梗係凍水先啦，有冇讀書架

小心常識科唔合格呀小朋友

我會淨斟熱水 等佢變暖

左右手各拎一壺一齊斟咪得囉年輕人